關於MeWe, 其實大家可以再做多步

就係去你睇開嘅page 度留言，問下佢哋有冇開MeWe Page.
唔淨係你睇開嘅本地page, 可以係外國page.

認同
好post一推

有嘅話你實會知㗎喎

其實目的係想話俾未開mewe page嘅現有fb page 知，會有好多人移民過mewe
等未有動力開、諗住睇定啲先嘅，早啲開mewe page